其實尋日咁完可能係一件好事

如果尋日發生16旺角咁既示威
香港人肯定爭住割蓆
尋日103萬人出嚟遊行，政府仲寸步不讓

咁都叫回應左